accept 左offer, 之後發現叫得低左. 有無得重新叫過salary

vendor it
本來18k , 但有人話vendor 可以叫到22k, 可唔可以打電話問有無得高D
琴日己經重新send cv 再搵, 依家都收到interview, 我諗住如果唔得就reject 重新搵

順便一問, 有間外資startup 約我phone in , 係咪多數英文In

FG 經驗少